amazon/newegg 賣家所在地有冇得睇??

除左問佢之外有冇咩方法知?
唔係變左 台灣 > 美國(集運倉) > 香港

乜你平時會買amazon/newegg 非官方?

YES..會中伏??